簡易3M眼罩改裝成密封眼罩！！！！！！！

應該大部份人都有3M呢隻眼罩，呢隻眼罩4角果粒白色膠係可以屈出黎，之後用電線膠布封實就完成改裝

並非100%完全密封，但起碼封左個氣孔先
簡單改裝希望大家都可以進一步保護自己

完成示意圖：

眼罩最好防爆

4眼仔戴唔到呀

警告你班人咪撚戴con呀
認命戴返眼鏡+改裝眼罩，我唔想見到有人盲呀

有埋有度數既泳鏡 最高有800度

光復香港

好難買到呀，尤其係4眼仔用到既得好少

所以麻煩大家就算最cheap既裝都改裝少少令自己安全dd

兩隻眼唔同度數戴係好辛苦，睇野唔夠清同埋會暈
如果度數眼鏡岩自己既就用啦

但呢款3M眼罩應該差唔多人人都有一副，希望大家可以花1分鐘diy！！！！

波鞋街啲運動鋪有有度數泳鏡可以配
左右眼度數自己配 50度咁上
百零蚊平過迪卡儂

推

法國勢力可以自己揀度數嚟砌

好

總之依家手上有呢副3m眼罩既人同我用1分鐘改裝！！！！！！！！

渣古？ 我都係出返去先

aeon 有度數泳鏡

改裝完出中環

專業啲改, 可用 silicone sealant, 係你想佢甩都好難, 同埋真密封

帶完眼罩用保鮮紙圍撚住個頭（鼻對上）

有可能起霧但方便快捷絕對防禦

搭單問句, 覺得用呢啲篩兜返催淚彈去對面有冇諗頭?

直接買泳鏡喇好嗎？
又有度數

加玻璃膠得唔得？🤨

可以試

真，另外要加防爆風鏡算

不過玻璃膠現場整太麻煩，乾都要時間🤨

近視嘅手足可以試吓自己改裝眼鏡

泳鏡防衝擊力弱，有機會爆眼

聽人講話用潛水鏡 但會唔會阻住豬嘴

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

睇唔明點屈出黎喎⋯⋯

俾d力成粒推佢出黎，個邊係軟膠黎唔洗驚整爛

有冇遠視泳鏡架，4眼仔好慘